[置頂] 812 1pm 機場

而家出

相信大家都會認同811是無比憤怒同難過的一晚，同時相信明天亦會出現一連串不合作運動

所以麻煩各位，唔好再玩接機，笑笑口和理非，要記住個女仔半面係血嘅樣；記住班黑警係一米距離內開槍同掉人落電梯；記住自己呢刻係幾咁憤怒

我明白大家義憤填膺，但大家要明白到，機場係一個結界，不能衝擊，雖然極度憤恨，但我們亦有理性，可以和平表達訴求！請各位812準時一點正，以和理非既極致去討回公道!

同時亦請大家要將矛頭對準政權，唔好俾警察轉移到視線！

我地既目標，係要令到政府出黎正視民眾！！

毋忘初心 五大訴求 缺一不可！！

----------------------------------------------------------

溫馨提示：

1. 口號
唔好再嗌圍爐口號（香港人加油）
保持憤怒，統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

2. 服飾
大家記得一定要帶衫換，一定要戴口罩，全民blackbloc，保障自己保障他人
（關於gear, 請大家自行決定帶與否）

3. 為防因太多人一齊搭交通工具，盡早出門，可以就朝早去到

4. 到機場請自由發揮，目標係要塞爆機場，唔要圍爐式集會

5. ！全民糾察！唔要大台，唔好比人騎刧運動

7. 請自備乾糧、替換衣物、充電器、拖板等日用品

8. 離開機場前請換好衫，盡量結伴同行，切勿落單

見到有人衝禁區要立即阻止
我地目標唔係塞禁區，係塞禁區外面
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈
一衝禁區，一定出實彈

最後，請提防有臥底潛伏在身邊

祝各位好運，香港人加油

出

搭緊入黎啦

想問巴士應該去邊個站落，坐a32

GOGOGO!

push
去緊

推,遲D見

推

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

push